想搵兩隻細個玩既舊Game

1. 中國風 ，中文game，電腦玩既，人設係好似香港漫畫咁既 有男主角女主角，男主角大大隻，長毛渣劍，我記得打大佬係唔知六尾定九尾，場景好似係由骷髏頭整成...個名我印象係霹靂乜乜定乜乜霹靂但google唔到

2.喪屍game，家用機玩的，最深刻係主角個fd救左個人，病病地，救左佢入潛艇，去到目的地主角行先，點知個病拐發作變喪屍，咬死左個fd,佢隻手撥到個潛艇制，隻艇潛左，主角救唔到佢

呢兩隻game諗左幾日都諗唔到咩game黎...有無巴打絲打幫幫手，謝謝